今年世杯氣氛應該僅次02年個屆

時間太靚啦
商場會逼爆

未聽過都知垃圾
證明連登仔真係人地講乜就信乜

上屆係商場睇睇下識左條女
之後去左開房

知唔知會免費播邊19場？

呢個我agger

今年 頭場 尾場 幾點 ?

為左世界盃牙倫背叛左tvb

both 11pm

Viutv應該會好過tvb少少

從前我愛西德隊

大部分都 8 pm , 11 pm , 2 am

即係起碼睇到 1 - 2 場

播幾多場 ?

起來 起來 起來 起來

對歐洲黎講就好似02世盃咁
好多埸係中午 好難睇到

人地啲公司 分分鐘彈性上班時間 + 喺公司同老闆一齊睇

歐洲會因為世界盃會放假比d員工睇波
你估個個都好似港奴咁咩

決賽 四強都係11:00

係
你一定食過屎先知唔好食

講清楚只係香港電視台主題曲
唔係官方

btw, viutv成日有播, 勁難聽

法國對澳洲6 p.m.
天都未黑

FA CUP班女